有人同Baby Condom 開戰😂

仲會成日搞活動，好似三個月party百日宴、半歲party，成班BB圍圈影相好似召喚惡魔儀式咁既團契活動

女人真係可以好無知

d女人好古惑嫁

好想睇baby condom點回應

女人

傳送門呢

想睇回應

女權主義

我想睇班女人回應有冇人有

留名睇佢地發癲

連登未來

又岩wo

好想睇baby condom還拖

硬仗

Baby Condom班港豬八婆不嬲都冇腦架啦

其實佢哋成日傾點樣殺死啲男人

你地班男人xxxxxxxxxx

其實係連登都成日見

大家都係為左bb好啫
算啦

你個名

係街到笑左出來

屌咩啊，咪又係男人聚班八婆返黎緃到咁
唔係香港男人咁狗公我唔信d港女會咁囂張

babycondom已經有reply

港閪語錄啲對白黎

d女人真係好蠢，最弊港女蠢得嚟又要覺得自己好醒

港女生完仔之後就進化變左baby condom 堆師奶

香港平均智商最低論壇

實撚係唔夠關心條女，一定唔係啲港女on9啦

呢啲c9根本就係度證明緊佢冇講錯
倒緊米

屌你老母無人罵樓主用😂開post?

好正

橙
媽媽教

lm

笑撚死我

班閪女人點應

之前聽過女人生完bb會連個腦都痾埋出去

啲垃圾港媽

留言先搞笑

我都覺

係真 聽長輩講過女人生完bb係會蠢左

同高登連登仔話女人就係雞一樣 對佢地嚟講男人就係原罪

點解連呢D POST都會見到你

果位仁兄出呢個post，有可能係已經忍左好耐。正常應該一笑置之

好簡單 責任永遠不在阿媽 乜都係男人唔好

佢老婆都唔慌咩好野

上babycondom

同傳銷一樣

我係臥底

法西斯

仲有 少女語錄

港女未生已經無腦

生完連啲草都痾埋出去，個腦真空咗

小說入面黃蓉咁

黃蓉生完之後完全無腦

個B同丈夫好慘

寫呢篇文條友幾幽默

我明，我老婆個whatsapp

真係好撚恐怖
不過係連登咪又係一見到女人就話係雞

baby kingdom =女人連登

其實唔關babycondom事
原因根本係十個女人十個都係蠢
人講乜就信乜，唔識分析
一堆八婆圍住就好興奮

女人 世上最危險物種

呢個垃圾 forum
成班耶教虛偽怪
不停互相打飛機自娛

見到都覺得嘈

為左有閪屌娶埋哂啲蠢女人
依家就係到呻

嘩屌，目擊一單慘案發生
兩個月轉豆奶
兩個月就轉豆奶 咁仲洗咩買BB奶粉/母乳
你落七仔買牛奶比個仔食都得啦

痴線架，喂人奶係咪真係咁難啊

喂你老母呀 殘體字
係餵呀

你咁叻唔好打錯字囉

痴線

餵同喂同音字一時間搞錯咗好出奇啊？
利申：鬼撚知喂係餵嘅簡體啊

連登差唔多咋

睇下上邊有條垃圾一見到有人打錯字就彈出嚟執人錯字就知有幾撚多小學雞啦呢度

個BB可能有濕疹或奶類敏感

😂😂😂😂😂

作為老公咪體諒下囉
老實講媽媽做咁多野都係為左bb好啫
唔想bb好點解要花錢花咁多精神 做咁多野

但都唔應轉餵豆奶

仆街肥絲囉

國王

以你邏輯最撚衰唔係佢老公，而係老婆既老豆老母

當初唔生佢出黎就唔會搞到佢今日比人娶join埋d on9 group做埋d弱智野

數撚到去如果當日秦始皇唔統一乜乜乜都仲得喎

做咁多野為bb好，我唔否認出發點係好嘅，但由一堆個腦裝草又無批判性思考嘅師奶嚟做，會變咗bb同爸爸嘅世界末日

Bb 飲果d豆奶唔係維他奶呀
奶類敏感係要轉架

只要媽媽做既野對家庭無害咪比佢試下體驗下
同bb一齊成長囉
同其他家長一齊帶bb出黎影相交流唔明有咩問題
又要加主觀意見話係邪教
嫁著比呢啲老公真係喊三聲

希望樓上個位真係有奶類敏感呢啲先轉啦

作為哺乳類動物都對人奶
係大自然嚟講佢早就應該因為物競天擇而死左
豆奶根本無初生嬰兒要既營養

好明顯post入面個老母唔係，情願信啲假消息，都唔信佢有相關方面學歷嘅老公

有配方豆奶粉架嘛 你真係以為你係七仔買個d？
牛奶都唔係俾人飲架，如果唔係洗乜有配方奶粉啊？
配方粉就係已經調整到岩bb飲，有bb要既營養，有咩應該唔應該？
其實鬼唔知人飲人奶係最岩咩，媽媽唔適合餵咪用配方粉，下下學你咁講物競天擇死左，呢個帖都好多人死左，你估個個都飲人奶大

點解冇link

😂
...

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

屌，同我老婆個一撚樣
佢仲要開三部電話自己同自己講野，份主流意見
有次我拎左部公司機入谷同佢三個身份開火，我居然係個谷到講掂左一樣我叫左佢半年佢都唔撚理我既野—我OT到好撚夜佢洗咁啲碗

1999

我load咗幾次，心諗緊佢嗡咩

姊妹group 老母group 家長group
都係問題溫床

連登都差唔多姐

等左咁耐就係為佢

生仔係要social support既
但D C9真係乜鳩content farm都share
亂咁餵BB食野
呢d真係醫生同BB既惡夢

啲醫生都多得個老母唔少

講野一舊舊所以先講贏個人格分裂既老婆

出發點好就大撚晒
男人搵錢為養家返屋企係咪帝皇式享受先？

辛苦你啦

仲以為係連登仔同baby Condom開戰

佢意思係佢老婆痴線到開分身入同一個gp度扮成唔同人黎附和自己既意見
有次層主拎部公司電話入gp扮陌生人同佢老婆嘈屋企洗碗既問題 竟然可以令佢老婆變成主動洗碗(現實生活入面佢地兩公婆為左洗碗既問題嘈左未年都仲嘈緊)

我諗大意係咁

呢d女係咪真係過得世 咁....

老老實實
好多人日常生活真係唔使用個腦
返工只能夠做習慣左既工序
好似麥當勞收銀咁你嗌左野飲先佢已經 hang 機

閒時就 煲劇 碌 fb 食物相 轉糖
有咩突發事件就搵男朋友 / 老公解決

巴打好勁 我完全唔知佢up乜

打錯字？ 打殘體字仲係度惡過人 無野呀你

咁係你on 9 返小學讀中文啦

用撚開正體唔知簡體好撚出奇？似得啲人咁咩得閒捉下人錯字咁囉，我都明嘅小學雞係得呢樣先可以搵返啲存在感，咪撚阻住我哋討論啦on9

理由好牽強
之前有新聞講過外國一對素食夫婦餵豆奶係個初生b 之後個b營養不良死左
啲女人有無腦呀

梳，用開正體字真係唔撚得閒好似啲人咁捉人錯字又剩，用開正字嘅我唔知個個係殘體字好出奇啊😂

你打殘體字仲惡過隻狗 你唔好俾我見到你係度呻香港被大陸化

原來你都係啲無腦港女 同男友嘈上黎開post叫春 連你條仔都頂你唔順呀

有腦就唔會媽媽group講咩都信到十足
Souce都唔check

巴打好勁，我自己睇完都唔知自己打乜，你居然睇得明

我以後唔一路行一路打po

小朋友，我都話囉我用開正體字，唔撚知個個係殘體字好撚出奇啊。個餵字同個喂字兩個音咁撚相似，一時打錯好出奇？捉到人哋一個錯字就無限放大，真係啲小學雞先會做嘅行為囉。我而家除咗個個字，仲有打其他殘體字咩？咪撚on9啦小學雞

假膠post你都好信😂😂😂😂😂😂

自
source

一路行一路打 巴打怨氣甚深

小學雞我係你就收下皮先啦，唔夠人講就起底，但有樣野叫假膠囉。上個網上到咁撚認真，我真係笑咗，我成個post啲回覆都係繁體，打錯一粒字就捉撚住嚟講無限放大，你係得嘅小學雞

深到隔著個mon都feel到

我條女都係勁on9，又係識得分身，拎住兩個fb ac自己同自己對話

最恐怖係BC d女人成日轉移視線
無論你講屋企講時事咩都好
永遠講咩唔夠你講就「懷胎十月好辛苦」「媽媽既辛苦冇生過仔唔會明」
跟住就成班怨婦係度「係呀 終於有姐妹明白😭😭😭」
排他性極高同痴撚線

痴撚線過BE

你噤都講得出真係證明你蠢過隻豬
事主自己都話啲on9師奶講野根本無科學依據，
唔明睇返事主讀邊科先出聲啦，
班奶師幫你變害你，有咩事班垃圾真係拍拍籮柚走先

講到被迫咁
咁唔想生咪唔好生，你帶個小朋友來呢個世界 有冇問過佢呀

講撚到佢哋懷胎十月我哋男人就唔洗做牛做馬服侍佢哋咁

你都真係幾撚惡下

個喂字真係唔知係殘體

喂同餵似係打錯近音字

惡到一口咬定人地殘體？

我都呆撚咗，上網search 先知個喂字係餵字嘅殘體字
最好笑係我全部打繁體字，剩係打錯一個字俾佢追撚住嚟屌

佢冇朋友又唔同你講野既咩？
點解要自己同自己對話 我睇唔透

佢會同我講野嘅，咁當然佢都有朋友啦，但當大部分人唔認同佢個陣，佢咪唔甘心咁開始玩人格分裂囉，所以話啲女人真係好on9

平時極少睇到殘體 真係個個字都識咩

下一步就係進化到同D廢老一樣

無撚聊
不過中資抄登濫交仔係鍾意呢啲

如果唔係點解咁多師奶中傳銷 大家傳銷狗用個b搵食

咪係囉

玩得多真係會人格分裂 巴打小心

我有諗過檢舉個假ac等佢俾人bam
做完之後，fb無理

屌 fb有時真係好on9

而家啲正字撚惡撚到呢
咁叻記得以後唔好打個喂字啊

佢話無違反唔知咩條例，所以ban唔到

对牙, 系抄登打殘体字有麥问題儿

好癲

啲女人真係痴撚線嘅，我鄧bb慘 應該消滅左baby condom 佢

樓豬

泥个真 捉d字有獎咩, 死廢青系刀挽野

好好笑 成篇潮文咁
歡迎佢加入lihkg

你打個千字文我就驚你呀 ？ 你好似隻狗咁追住黎咬咋

錯你就應啦死港女 你真係好有潛力接棒做baby condom啲港媽

你咪撚係度偷換概念啦on 9 仔 我講緊有餵食意思嗰個餵

你無撚野啊，假膠post都當真，柒撚咗你就好躝啦小學雞

錯個一粒字就放到咁大

我好想睇下baby condom啲c9見到你個留言會有咩反應

你而家係自己將你錯誤無限放大咋

召喚神龍消滅你

真係覺得你呢啲人上網好辛苦，上個網都要每隻字都捉到正一正
人哋隻隻字都打緊繁體，錯一個粒字姐，又唔係成日用餵呢個字，鬼知佢簡體咩。家陣成日睇簡體？洗唔洗拎撚住個簡繁對譯先可以打字？錯個近音字又要俾你下下都放到咁大，佢話你小學雞真係無錯

邊撚個將人哋嘅錯字放大先啊，係咁話人簡體字個個

算啦，我唔撚想同啲無腦小學雞正字撚嘈

同啲無邏輯無腦嘅8婆，只能夠同佢一齊潑婦駡街，唔使講理由架

根本大家半斤八兩

好心佢啦真假膠都唔識分，仲要學人捉人殘體字，仲夠膽死話人死港女，巴打樓上講緊佢自己條女架啦，仲要衝住出嚟柒。啱架啦，呢啲無腦柒頭留返曬係呢度就啱架啦，千祈唔好跟大隊回家

啱啊

物以類聚 班男人唔抵可憐

所以我從來都唔會寵我條女，要我好似成隻狗咁去服侍佢，唔好搞我

十包花生唔該

真心唔好寵 唔係變公主癌
有時出街見到d男人拎女人袋真係好撚噁心，尊嚴何在

今時今日仲有女人信性交轉運
信baby condom已經好濕碎
女人呢種動物，個心稍為亂少少就人講乜佢信乜

我老婆渣唔出奶，食左唔知幾多個月奶粉就轉粥仔

女人不嬲信外人都唔信自己身邊果個

係

所以咪on9囉

我老婆有次聽唔知邊個師奶fd 講，諗住用三萬幾蚊買部乜撚水濾吸塵機，人地上黎示範話見到d水黑左好有用對個仔好好咁撚樣，屌你拎部百幾蚊既吸完倒落水都黑啦，而且大把同類產品都係幾千蚊
屌佢老母爭d嚇撚到我要請半日假返去撳撚住佢

三萬幾蚊 用左曉飛?

新手爸爸苦主大聯盟

部野好似叫rainbow

係
基本上女人一聽到對細路好呢幾個字就連個仔姓乜都唔記得，BK呢d師奶圍爐既論壇尤其危險

所以比女人管錢真係好撚危險

其實我買左，對鼻敏感真係好有幫助

你自己計下年年換空氣請新機 filter D錢，就知其實唔貴

唔一定要買呢個牌子，大把幾千蚊，三皮夠我換晒全屋d電器
同埋佢成日唔執屋用乜都死啦

我老婆之前都叫咗班sales (1男1女) 上黎試rainbow, 好彩我喺屋企，否則...

女人結咗婚，生埋仔之後真係...

連登已經5p 化
有邊個討論區可以比我搵返以前舊登既討論
以前錯字，5p 字都比人屌到飛起，太多小朋友同港女啦

以前d ex不論咩學歷都係咁上下，依家體驗埋生完會惡化到咩程度

我都買左
兩公婆一齊睇demo，一齊有共識話要買

啲女人呢 好撚古惑架

屌你啦 性交轉運絕對係真有其事囉
你唔好妖言惑眾

佢係錯呀 錯在打錯近音字囉

自己柒撚左以為人地打殘體就係到屌人

你屌佢打錯別字都正常 走去屌人用殘體字

係咪慘到咁黎搵存在感

我淨知好多德國牌子5，6千已經有部
同埋呢d標榜有助健康既產品，永遠吹水唔抹咀，貴唔一定好
同埋鼻敏感做好d打掃好過，以前自己係離島住，間屋又企理，鼻敏感直頭冇出現過
依家住返市區老婆又懶，朝朝呻到隻狗咁

個個post都有人嘈呢d野

我係絲都覺得 c9 condom 啲人 on9

我管得ok 持家有道喎

啲師奶冇腦成日比層壓式推銷呃
剩係信埋啲豬朋狗友,content farm, sales佬,嚴x偏方
自己屋企人就唔信
Women, know your place in kitchen

我身邊喺香港啲姐妹都賺得多過老公或男友
公司啲中管理層都係主要係女
仲咁大聲講乜廚房

屌，我老母買咗，我知你講邊部

佢捉我錯別字我都仲會認，但係殘體字
都唔明點解啲人咁得閒個個post都捉呢啲

買Dyson都無咁嬲

運登毒撚女都無唔會有機會上baby condom

Dyson 好用但好重

有人買咗畀我話
我唔夠力吸樓梯
佢冇得選擇所以佢要吸

為左個bb好所以個老公一定有偷偷地出去滾

年代唔同喇，大把女人係地獄廚神添
我都想老婆返工我全職湊仔

你唔好理佢啦

覺唔覺佢彈句英文出黎果下好柒

屋企有樓梯
裝埋水係咪都重啦

你又啱

Miele 個吸力強
個袋又filter 得勁
比 dyson 輕好多

利申 Facebook c9 group 聽返嚟

拖馬去進攻？

補充
住外國啲複式單位或獨立屋平過香港啲劏房盤

起碼唔會少忽肉
BK d師奶9up隨時害撚死人地個仔

賺得多同有冇常識有冇腦冇咩關係

生左B嘅女人真係好無知

兩噸花生

擺明惡架啦吹咩 想溫柔呀？ 番5p啦屌你老母

先唔理佢識唔識分真心定假膠
單係佢有呢份執著已經係巴打

成大班垃圾連個基本價值都唔去捍衛，剩撚係識話有咩問題 咁在意做咩野 跟本大把人都唔理 之類

我屌你老母 每日150個單程證 有咩好在意姐？
比支那人搶哂d公屋同工作 有咩問題？
支那語大鳩把人成十幾億人講緊 都唔知班香港垃圾講咩柒廣東話？

如果你支持以上既話，咁我就信你真心覺得 5唔5p字 有咩所謂啦
唔得呀？ 咁你收皮啦喂垃圾

成班傻西

原本既智力俾左仔女

咁我諗你去錯地方，我哋討論緊啲女人有幾on9，要維護呢啲核心價值唔該去返cc台，上個網打錯隻字就係都要扯到去政治層面又剩，明明咁輕鬆嘅post係都要搞到去政治化

智障不能移

成班女人on99 傾點樣免費拎尿片同奶粉
冇錢又學人生

做咩食緊baby condom花生
樓上走去為喂字嘈到洗版

Btw 我都唔知原來蝗字個餵係寫成喂

好老實講 比佢有呢d群體活動都好過勾佬既
女人係咁撚蠢架啦

咪搞笑啦巴打
佢擺明係柒左以為人地打殘體字

果位巴打都認左係打錯近音字唔係殘體字
係條友自己過敏加柒左 重要死要面先咁多人屌返佢

佢如果唔係無啦啦屌我話我打殘體字，我洗撚屌返佢轉頭咩

讀好多書都可以好冇常識，以前領教唔少

滾完對家庭觀念會有更深刻體會

Lm

Ph 0

酸乜鳩

exac7ly
我奶奶大學畢業做銀行高層
佢啲friend同佢講飲25味涼茶排毒好，佢就煲嚟日日叫2個仔飲
最近興食maca, 佢就每日一兩粒咁食 (人地磨做粉先每日3克)

越搵得多越有學識嗰啲女人先恐怖，因為佢地會連有權威嘅人都唔信

唔啱聽就話人酸

以為讀到書=乜都冇錯
佢覺得自己識就成日當d男人講野係廢話
再加上比較少女人會對一件事尋根究底

思考方法問題

好多時女人判斷一件事既是非對錯
唔係基於已知事實同知識
而係憑感覺有左結論行先
再周圍立任何相關 argument 去 support 已有既結論

所以只有比到個第一印象件產品係對佢 / 對 BB 好
之後 sales 講所有野都自然變成可信既 supporting argument

但係會信d三姑六婆

呢啲group真係害人不淺 有朋友個老婆就係呢啲group信埋啲八婆食啲唔知咩野話去胎毒，點知食到流埋產

女人岸鳩就梗架喇，最慘係要執佢地啲蘇州屎嘅男人

食咗啲乜

屌佢老母鳩up唔洗負責

係啦
通常佢地覺得大家同一陣線講嘅嘢就一定啱

量>質

你質疑就係唔係為佢緊張嗰樣嘢好，就係搞亂檔，就係冇心肝

女人眼中會害佢既人只有佢老公

其實叫豆奶但唔係真係用豆整既奶。
好似係去左唔知咩野會引起過既成份。可能傳傳下d人真係比用豆整既奶比bb食

偽科學好惡頂,好彩老婆好少信。

我老母同外母信到十足

因為你冇順佢意

個prof 上堂講過 c9 教佢點教小朋友，應該要換人教edu psy

大部份師奶同傳銷都似你咁講野
無內容無source 完全唔知講緊邊樣成份 但就信左結論
我唔係串緊你

係有啲咁嘅配方奶粉，不過唔知香港有冇，英國要醫生寫紙先買到

而佢嘅意係班鳩噏閪鳩噏出嚟嘅結論

即係好似佢要你諗食咩咁，講中佢心果樣咪過到骨
班靠害撚明明三鳩唔識七都講到懶撚關心佢同bb，正中下懷

有,
我就係on99聽老婆講去藥房買豆粉,個個都話無,後來問學校攞相比藥房睇先知根本唔係豆,只係防肚痾既配方粉。

外國有啲係冇牛奶成份嘅配方奶粉專係俾對牛奶乳糖敏感嘅b飲

😂

呢個網真係好撚仆街既專門營利網 我掉link分享淘寶產品佢地係極速del然後ban鳩我 仆街到

好撚想嘔

個呀媽個fb...
完全唔明啲老母咁想自己個仔/女做model咩心態

連登啲男人要喺現實生活上點畀身邊女同事女上事老母女朋友老婆騎住先可以對女性觀感咁扭曲
女仔最多怪人唔聽佢唔支持佢唔理佢
你頂多話佢自我中心又好感情行先都好
起碼唔會 g g g or 男人都係 on 9 咁話人
（除咗咸濕同用下體諗嘢唔負責任，呢幾樣啲男仔自己都普遍認咗）

咁仲唔夠攞命？

D女人圍埋咪又係成日話d男人點點點/個個都咁仆街

但係... 我係女人嚟架喎

ps呢...我係前面話賺得多同有冇腦有冇常識冇關嗰個，同埋話你唔夠人講就話人酸嗰個呀

其實都唔係剩係連登啲男人咁諗，我身邊好多女性friend都覺得有啲港女港媽港嬸好痴線

冇女同事女上司騎我㗎 (thanks god) 唔好又話我ph0

同班臭西講道理，呢個男人死路一條

以前都係聽返黎多，最多咪覺得自己個女友先係咁
依家個圈子開始自動群左入果班人度，越黎越有深刻體會